大爆，貼自己張糧單出來！有圖

比你老母！